求各位巴打如果得閒幫本廢青填下份垃圾問卷 想睇j圖唔洗入嚟

真係屌你都廢鳩事 求其Google 搵張黑絲腳圖好難咩
你份嘢自己填飽佢啦